俄羅斯成45度，係時候去太平洋

明就明

新加坡20度
但係馬拉熱撚過赤道